歐洲車 vs 日本車 ［二手］

到底歐洲車點解成日聽到會壞？
二手嗰啲
成日聽話壞波箱 漏油 etc
bmw, vw, Audi 嗰炸

話整多過揸嗰啲多數未揸過

但係多嘢壞都係真，因為啲sensor都係消耗品

見到 (說到）呢兩隻字，已經唔想睇

二手車既野睇手神既姐

無撚理頭講英文做乜鳩

我屌你老母, 照你咁講的話，咁我點講，你唔撚喜歡，你都可以唔撚應機架？你未縮返入亞媽個西度未可以囉？你無撚柒鳩頭講英文，覺得自己好撚有型咩？我咁講，唔撚通要同你入紙申請架？
你又識唔識個柒字點寫呀？ 戇鳩鳩

得啦得啦 < 你呢啲傻仔，正宗小學雞

講車變咗嗌交

車台起碼一半人冇車牌

另外嗰一半又有最少一半係冇車

你預20萬budget 買車
一係買全新jazz 一係買三四年bba
唔使問都知係bba 二手車易壞多野整
應該用年份既車先可以比較

我又唔覺得歐洲車特別易壞
只係保養零件人工貴先難養者

屌你

依家學能測驗 定 公墓員測試？

一半 完 又一半 再最少一半

即係幾多？幾時講車變左精算

講真，好多人自己afford唔起歐洲車，唔抵得人地有得揸
就出盡力唱衰歐洲車，嚇疾哂d人，務求令越多人同佢一樣揸日韓車越好
利申：識人揸jazz，次次一講起bba就起哂鋼講到幾垃圾 話送都唔要

其實望下條街有咩車係公廁就知咩車好揸

垃圾Jazz

講撚到自己好似有車咁

好正，滿分

一經大昌行，cut 剩兩個袋，所有 options 冇曬，然後話你知呢架係 Luxury class

要公平比較就比較新車，我認為大致上冇分別，除咗有啲牌子出名特別多野整 e.g Land Rover

新車我買唔起嘛
利申 準備甩p 想揾返架4 5 皮到既

Lexus 一Q 樣
我晌 Lexus IS group 見到唔少 post 講換 O2 sensor. 行到十萬公里就差唔多

如果想買豪少少嘅車，可以揀 Lexus，唔一定要 bba

全新Mazda3點睇 覺得佢幾靚

10萬公里咪算係咁
BBA嗰啲講緊年年換

我揸開陳年 Corolla. 乜feature 都冇，所以冇野壞。宜家要適應下部豪華sedan 啲鑊氣

歐洲有二手車？

揸緊歐洲車，無乜鑊氣。鐘意歐洲車嘅質感

萬事得

揸過歐洲車 你就會好快知成部車既結構

邊隻車？乜年份？

vw 嘅 touran 2014, 幾好揸幾好力水。我去日本揸過幾個日本牌子，呔盤都好鬆同埋好膠，呔盤鬆揸長途隻手幾攰。所以有機會換車我都會換番歐洲車。

你朋友堅柒

啲人唔想保養嘅藉口姐
入門級Benz bmw vag會難得去邊

真係難整（嚴格講係難跟）講緊十幾個氣缸周身設備果啲
呢啲就真係煩啦，一級兩級同十級嘅程度

係，我部 Lexus 都好鬆，路面有凹凸，就要捉實堂軚
可否搵車房較實啲？

有D車本身有得較鬆緊，你部有冇就要睇 manual了。唔知車房做唔做到

不過聽聞日本車D冷氣勁D。係一年最熱嗰幾日，我部 vw 真係唔係幾夠凍

明白

我屋企人全部揸歐洲車，vw, Audi, bmw, Volvo, 仲有部波子，全部都冇乜鑊氣。

歐洲車新車無得頂，舊車無得整二手就日本車啦，要整相對上易搞，又無咁多電子野整

除非你買齋版啦，否則一多 Features,就多電子野

其實都同意，所以我咁多年都揸Mazda，感覺日本車之中佢操控真心最好，揸過本田日產都感覺好似揸船咁，完全無路感

搭單想知mini5,6年車多唔多野整

其實乜係路感？

P牌揸梗07 bmw, 但自己好鐘意Mazda d 樣
下部想換Mazda 但冇混能，油錢好貴